{
  "annotations": [
    {
      "annotation_metadata": {
        "curator": {
          "name": "Ghent University Association",
          "email": ""
        },
        "annotator": {
          "name": ""
        },
        "version": 1.0,
        "corpus": "Wikifonia",
        "annotation_tools": "",
        "annotation_rules": "Chord annotations converted using the ChoCo library ",
        "validation": "",
        "data_source": "expert_human"
      },
      "namespace": "chord_harte",
      "data": [
        {
          "time": 1.1,
          "duration": 4.0,
          "value": "A:min",
          "confidence": 1.0
        },
        {
          "time": 2.1,
          "duration": 2.0,
          "value": "D:min",
          "confidence": 1.0
        },
        {
          "time": 2.3,
          "duration": 2.0,
          "value": "A:min",
          "confidence": 1.0
        },
        {
          "time": 3.1,
          "duration": 4.0,
          "value": "C:maj",
          "confidence": 1.0
        },
        {
          "time": 4.1,
          "duration": 2.0,
          "value": "F:maj",
          "confidence": 1.0
        },
        {
          "time": 4.3,
          "duration": 2.0,
          "value": "C:maj",
          "confidence": 1.0
        },
        {
          "time": 5.1,
          "duration": 4.0,
          "value": "C:maj",
          "confidence": 1.0
        },
        {
          "time": 6.1,
          "duration": 2.0,
          "value": "F:maj",
          "confidence": 1.0
        },
        {
          "time": 6.3,
          "duration": 2.0,
          "value": "C:maj",
          "confidence": 1.0
        },
        {
          "time": 7.1,
          "duration": 4.0,
          "value": "A:min",
          "confidence": 1.0
        },
        {
          "time": 8.1,
          "duration": 2.0,
          "value": "D:min",
          "confidence": 1.0
        },
        {
          "time": 8.3,
          "duration": 2.0,
          "value": "A:min",
          "confidence": 1.0
        }
      ],
      "sandbox": {},
      "time": 0,
      "duration": null
    }
  ],
  "file_metadata": {
    "title": "Esik az es\u0151, \u00e1zik a heveder",
    "artist": "Hungarian folk song",
    "release": "Sz\u00e9p az \u00e9let, \u00e9n is sz\u00e9p vagyok (digit\u00e1lisan \u00fajrakevert hangfelv\u00e9tel)",
    "duration": 251.0,
    "identifiers": {
      "musicbrainz": "882c6ad7-39d7-4318-a415-d24ac00bd4bd",
      "acousticbrainz": null,
      "isrc": [
        "HUA611801859",
        "HUAC60502527"
      ],
      "deezer_id": null,
      "deezer_url": null,
      "youtube_url": "https://music.youtube.com/watch?v=giz-iziT_Ms",
      "spotify_id": null
    },
    "jams_version": "0.3.4"
  },
  "sandbox": {
    "type": "score",
    "genre": "",
    "track_number": "13",
    "release_year": null,
    "composers": [
      "Hungarian folk song"
    ],
    "performers": [],
    "tuning": null
  }
}