{
  "annotations": [
    {
      "annotation_metadata": {
        "curator": {
          "name": "Ghent University Association",
          "email": ""
        },
        "annotator": {
          "name": ""
        },
        "version": 1.0,
        "corpus": "Wikifonia",
        "annotation_tools": "",
        "annotation_rules": "Chord annotations converted using the ChoCo library ",
        "validation": "",
        "data_source": "expert_human"
      },
      "namespace": "chord_harte",
      "data": [
        {
          "time": 1.1,
          "duration": 4.0,
          "value": "C:maj",
          "confidence": 1.0
        },
        {
          "time": 2.1,
          "duration": 4.0,
          "value": "F:maj",
          "confidence": 1.0
        },
        {
          "time": 3.1,
          "duration": 8.0,
          "value": "C:maj",
          "confidence": 1.0
        },
        {
          "time": 5.1,
          "duration": 4.0,
          "value": "G:maj",
          "confidence": 1.0
        },
        {
          "time": 6.1,
          "duration": 4.0,
          "value": "C:maj",
          "confidence": 1.0
        },
        {
          "time": 7.1,
          "duration": 8.0,
          "value": "G:maj",
          "confidence": 1.0
        },
        {
          "time": 9.1,
          "duration": 4.0,
          "value": "G:maj",
          "confidence": 1.0
        },
        {
          "time": 10.1,
          "duration": 4.0,
          "value": "C:maj",
          "confidence": 1.0
        },
        {
          "time": 11.1,
          "duration": 4.0,
          "value": "F:maj",
          "confidence": 1.0
        },
        {
          "time": 12.1,
          "duration": 4.0,
          "value": "G:maj",
          "confidence": 1.0
        },
        {
          "time": 13.1,
          "duration": 4.0,
          "value": "C:maj",
          "confidence": 1.0
        },
        {
          "time": 14.1,
          "duration": 4.0,
          "value": "F:maj",
          "confidence": 1.0
        },
        {
          "time": 15.1,
          "duration": 8.0,
          "value": "C:maj",
          "confidence": 1.0
        }
      ],
      "sandbox": {},
      "time": 0,
      "duration": null
    }
  ],
  "file_metadata": {
    "title": "\u00c9n az \u00e9jjel nem aludtam egy \u00f3r\u00e1t",
    "artist": "Hungarian folk song",
    "release": "Az \u00e9jjel soha nem \u00e9rhet v\u00e9get",
    "duration": 195.0,
    "identifiers": {
      "musicbrainz": "87e40f03-5303-4bd8-9dcc-dc861be34dd0",
      "acousticbrainz": null,
      "isrc": [
        "HUA792100064"
      ],
      "deezer_id": null,
      "deezer_url": null,
      "youtube_url": "https://music.youtube.com/watch?v=YAX9gqj2vkU",
      "spotify_id": null
    },
    "jams_version": "0.3.4"
  },
  "sandbox": {
    "type": "score",
    "genre": "",
    "track_number": "1",
    "release_year": null,
    "composers": [
      "Hungarian folk song"
    ],
    "performers": [],
    "tuning": null
  }
}