{
  "annotations": [
    {
      "annotation_metadata": {
        "curator": {
          "name": "Ghent University Association",
          "email": ""
        },
        "annotator": {
          "name": ""
        },
        "version": 1.0,
        "corpus": "Wikifonia",
        "annotation_tools": "",
        "annotation_rules": "Chord annotations converted using the ChoCo library ",
        "validation": "",
        "data_source": "expert_human"
      },
      "namespace": "chord_harte",
      "data": [
        {
          "time": 1.1,
          "duration": 4.0,
          "value": "A:min",
          "confidence": 1.0
        },
        {
          "time": 2.1,
          "duration": 4.0,
          "value": "D:min",
          "confidence": 1.0
        },
        {
          "time": 3.1,
          "duration": 4.0,
          "value": "F:maj",
          "confidence": 1.0
        },
        {
          "time": 4.1,
          "duration": 4.0,
          "value": "C:maj",
          "confidence": 1.0
        },
        {
          "time": 5.1,
          "duration": 4.0,
          "value": "D:min",
          "confidence": 1.0
        },
        {
          "time": 6.1,
          "duration": 4.0,
          "value": "G:maj",
          "confidence": 1.0
        },
        {
          "time": 7.1,
          "duration": 4.0,
          "value": "C:maj",
          "confidence": 1.0
        },
        {
          "time": 8.1,
          "duration": 4.0,
          "value": "A:min",
          "confidence": 1.0
        },
        {
          "time": 9.1,
          "duration": 4.0,
          "value": "D:min",
          "confidence": 1.0
        },
        {
          "time": 10.1,
          "duration": 4.0,
          "value": "E:maj",
          "confidence": 1.0
        },
        {
          "time": 11.1,
          "duration": 4.0,
          "value": "A:min",
          "confidence": 1.0
        },
        {
          "time": 12.1,
          "duration": 4.0,
          "value": "D:min",
          "confidence": 1.0
        },
        {
          "time": 13.1,
          "duration": 4.0,
          "value": "F:maj",
          "confidence": 1.0
        },
        {
          "time": 14.1,
          "duration": 4.0,
          "value": "C:maj",
          "confidence": 1.0
        },
        {
          "time": 15.1,
          "duration": 4.0,
          "value": "D:min",
          "confidence": 1.0
        },
        {
          "time": 16.1,
          "duration": 4.0,
          "value": "G:maj",
          "confidence": 1.0
        },
        {
          "time": 17.1,
          "duration": 4.0,
          "value": "C:maj",
          "confidence": 1.0
        },
        {
          "time": 18.1,
          "duration": 4.0,
          "value": "A:min",
          "confidence": 1.0
        },
        {
          "time": 19.1,
          "duration": 4.0,
          "value": "D:min",
          "confidence": 1.0
        },
        {
          "time": 20.1,
          "duration": 4.0,
          "value": "E:maj",
          "confidence": 1.0
        }
      ],
      "sandbox": {},
      "time": 0,
      "duration": null
    }
  ],
  "file_metadata": {
    "title": "Isten b\u00e1r\u00e1nya (Mise IV)",
    "artist": "Sillye Jen\u0151",
    "release": "Emm\u00e1nuel, vel\u00fcnk az \u00dar! (\u00c9let\u00fcnk Krisztus 2.)",
    "duration": 90,
    "identifiers": {
      "musicbrainz": null,
      "acousticbrainz": null,
      "isrc": null,
      "deezer_id": null,
      "deezer_url": null,
      "youtube_url": "https://music.youtube.com/watch?v=ewGSXzmX3Sk",
      "spotify_id": null
    },
    "jams_version": "0.3.4"
  },
  "sandbox": {
    "type": "score",
    "genre": "",
    "track_number": null,
    "release_year": null,
    "composers": [
      "Sillye Jen\u0151"
    ],
    "performers": [],
    "tuning": null
  }
}